我老公就生 我老婆姓蘇 個仔改咩名好[bomb]

我老公就生 我老婆姓蘇 個仔改咩名好

蘇州屎

絲打係海馬？

粱天恆

除左呢樣之外 真係解釋唔到